妙齡女控男性侵卻說「舒服」 檢察官不起訴

新北一名張姓男子遭女性友人指控在飲料中偷放春藥，害她喝了之後性慾高漲，緊接著又趁她無法抗拒之際性侵得逞，但他否認下藥，還說是女生主動，案經新北地檢署調查，今天才獲不起訴處分。

據了解，張姓男子與女性友人均30多歲，2人有吸食三級毒品情形；該名女子指控，張男去年5月以心情不好、想找人談心為由，帶著疑似搖頭丸和神仙水的毒品到她家聊天，因為對方慫恿，當下有服用，後來對方又拿了一杯飲料，因為不疑有他，結果喝下沒多久，藥效發作就感覺頭暈目眩，最後因性慾高漲致無法抗拒，被對方性侵得逞。

偵訊時，張男否認犯行，辯稱他當時累了躺在女生的床上休息，是女生先主動抱他、親他，接著就自然而然地發生性關係。他強調，整個過程女生都是清醒的，除了主動還有說「想要」。

檢方調查，檢方在女子尿液檢體中採到三級毒品和其他藥物成分，其服用的毒品成分雖會造成昏迷、幻覺、躁動、心律不整、甚至致死等反應，但與藥物相同，全都沒有誘發性慾的藥效，因此對其說法存疑。

檢方認為，女子起先稱自己遭下藥，後來又改口稱自願服用毒品，前後供詞不一，難憑其片面之詞就認定有性侵事實。此外，女子雖稱不喜歡張男，但又說有請張男幫忙解決生理需求，且稱「整個過程是舒服的」、「從未有過的感受」等語，最後認定她出於自願而與張男發生關係，而且過程意識清楚，無性侵情事。

雞

估中

x2

三十多歲妙齡?

個記者80幾歲啩

10/10

咩藥咁勁介紹下好

連中兩個post

吸毒會唔會比人告

落咗藥都告唔入
痴撚線國家

冇睇內文?
自願吸毒
驗唔到春藥

疑點利益告唔入性侵姐
但都冇話會告佢兩個吸毒/藏毒